[回帶西][年經]考到433333,開心到尖叫 要匿埋喊

個樣衰撚到
係咪會擺hku a1

同場加映
游泳健將「巴菲特」
2015年3月30日，首日開考中文科作文卷。有考生在試後接受記者訪問時，指作答有關「夢想」題目時，以美國游泳健將「巴菲特」作例子答題，並自感發揮不錯，結果被身旁的友人糾正指巴菲特是「股神」，菲比斯才是運動員。這宗疑似張冠李戴事件被多個社交網站轉載，累積逾萬個like。

不少網民作出「抽水」討論。有人笑指巴菲特是「油水健將」，也有人笑說相信巴菲特本來熱愛游泳，惜夢想破滅，所以轉行炒股。有網民則對該考生大表同情，擔心會對她造成很大打擊，亦有人認為該考生已經很慘，呼籲其他網民不要再恥笑對方。不過更多的網民安慰有關考生「明年再來」。

想當年如果佢讀東大
而家搵緊3萬蚊串尻番班拎20分讀垃圾科啲人啦